突然覺得畀人講早唞係件好幸福嘅事

聽日返工加油

標題打得有啲差 想有人同我講早唞

早抖

緣來木偶 從來都木偶

叫完春係時候瞓

多謝 早唞

唔到我

886

多謝 要瞓了聽日又要返工

MSN

早抖啦番工加油

冇人搵係幾aloneI know that feel bro.jpg

樓豬早抖

瞓啦柒頭

nite

因為對方臨訓之前 記起你 仲同你講聲早抖
而對方又係你杯茶 所以咪幸福

早抖啦你

你遲早唞唔到氣